[學生妹] 你地鐘意中學定大學既學生妹

中學學生妹可以近距離接觸，有時仲可以聞到啲體香，大學果啲見到我就避之則吉了

中學
大學

純粹統計，學生妹大家身邊都有唔少，就唔提供參考圖了

可以講下原因架

屌你老母我讀男校
我好撚需要圖

中學嗰啲有青春嘅味道 但大學嗰啲成熟啲通常靚女啲，所以我揀著校服嘅大學生

Soc T得唔得

着校服既大學

啱啱留意到，我地個名有異曲同工之妙

等睇魯魯修入黎話鍾意小學

負皮係比無圖

中學個時有次上堂冷氣凍
問隔離位條mk妹借冷衫著
個種香味呢世都記得
到小息即刻去廁所打番個靚丁

幼稚園先正

中學妹，我鍾意幻齒

唔著校服算咩學生妹

Hello moto

大學有校服既話就有得比較

中學陣青春味大學雞點都比唔上啦

中學嗰陣成套校服借咗俾個女同學著
之後拎返好似仲有佢陣味

大學你見到果d好多都係臭雞格

中學

學生妹既定義 從來指中學 將來都係

去到大學已經變哂質 再唔係果回事了

大學已經好世故，好重視物質生活

大學學生妹

男校呀屌你老母，究竟有體香味既學生妹係有幾香

有圖=1張

你一世都唔會知

極多圖=得幾張圖
多圖=一張
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

大波嘅學生

宜家d中學生唔再係純情
細細知已經開晒鮑
又ptgf又剩

大學既學生妹同唔係學生妹有咩分別

中學有校服

中學好多都好樣衰，但上咗大學之後就好似整咗容咁

好在兩樣都有

就係你呢啲人渣，搞到全港處女已經所剩無幾

中學嗰啲點溝通

中學嘅學生哥得唔得

中學係屋企附近

放飯放學都可以拖條女上去做愛不知幾爽 仲記得第一次果時佢塊面又紅又怕醜咁 玩到後來自己自動

著住校服後入真係一世都搵唔番既經驗 除非你大過食學生妹

More

7百個正皮得一張圖

唔多似樣

仔都生埋

大學 好砌啲

why post my grandma ar？！

中學自然體香
大學臭雞香水味 唔洗問點揀啦

做乜鳩

幼稚園.....

大學果啲見到，我就避之則吉了
大學果啲見到我，就避之則吉了

鍾意大波嘅學生妹

巨乳form1-2妹
利申：中學同學f1已經D

大學仲學咩生妹
阿嬋啦

幻齒

中學生妹冇得輸...

中學都起碼f5 打後啦
初中邊有嘢睇

小 學

一定係中學，最好13,4歲
校服、青春、純真、幼幼body
有錢都買唔到

我好想要學生妹啊 嗚呀

中學生正

高中

大學生冇資格claim 自己做學生妹啦屌 都成18 歲以上 青春味冇哂

咁你又做咩貼啲最唔純真 最撚假嘅韓雞出黎

一句講晒，中學生
(以下唔討論ptgf或讀band3嘅mk學生妹)

講樣
中學生未係好識化妝，睇到較真實嘅一面
大學生化妝化得好係會睇落靚啲，但連登啲青頭鍾意素顏

講衣著
中學生校裙條拉鍊 仲有白色長襪
大學生Soc tee踢拖

講思想
中學生入世未深，亦未遇過太多仆街，易呃易氹
大學生無論玩ocamp定住hall都多厹，只要你有個閪就大把厹狗衝，平凡樣都當正自己係女神，懶高竇

講經驗
中學生拍拖經驗少，甚至係零，女仔普遍覺得自己仲細，俾摷唔俾插，等到佢16或18，食到處嘅機會極高，享受第一手體驗。而且佢冇乜技巧，可以親自調教
大學生拍咗幾次拖，成年人正常都會扑嘢，想有處？除非佢普通樣啦。技巧係會純熟啲，識自動波，但心底會攞你同ex比較

不服來辯

收返埋啲人造人啦 垃圾韓狗

有乜撚體香 真係未聞過

一定係中學

大學果d唔係學生妹黎
係臭雞

大學

仍未脫稚氣，但又開始發出女人味

樓主你估我地入黎真係為左投票咩
我嚟睇圖架嘛
一張圖都無
唔洗再講 我已經block 咗你

一定係中學妹.
放學一上到來屋企, 咀兩咀已經濕晒.
拉鏈一拉, 除到落腳邊就插入去再中出

中學生千手閪
大學生N手閪
揀邊個自己諗啦

總之要大波

幼稚園 全新

產房

越嚟越誇張

Band 1中學生

小學

中學冇得化妝 真係純天然嘅靚

人地仔都生咗喇

入到黎見到有成兩千正皮 滿心歡喜撳圖片模式睇相
仆你個街

學生妹黎講 最正係中三至中五

宜家全部男人鞋，屌！

大學仲學生妹

大學撚有學生妹 個個都比人破曬

中學先算係學生妹

呃正皮

淫嘅就得

Ching sick 野

唔知點解由睇到標題到入嚟睇回覆都睇到大波嘅學生妹

第一張最左邊

我鐘意我女朋友

大學果d懶成熟化個死人妝睇見就唔開胃
明明係d女人開始老要左遮右遮先逼住要化妝
淡妝都還好 化完幾清秀
濃妝真係不了 誇張到撞哂樣 落妝又認唔到
都係中學女女好d

大學就唔係學生妹啦

我全部都要.jpg